［求救］有無人個牙較會痛？

中學開始牙較食野會痛 尤其係講得太多野或者牙較郁動太多之後
例如唱K 游水（用口呼吸要開合開合）
有時嚴重會個開唔大個口 好似個牙較緊左實左咁
同埋開合會卡卡聲 勁驚會甩較
同埋淨係右邊牙較會痛 久而久之咬唔到好硬同煙韌既野
持續左差唔多十年 睇過幾次醫生 牙醫 脊醫 啪骨正骨
懷疑過關唔關隻智慧齒事
但都係得唔到解答 次次都係開消炎止痛藥
過一兩星期又翻發
有無人可以解答到我 至少知道可以去邊睇醫生

推推

照X光

牙醫果度照過 但都無咩結論
都唔知去邊科度照

牙胶病無得醫架（有既 做手術 但一般情況下醫生唔會建議 因為風險都高）

有冇食香口膠習慣？
我估你有埋夜晚磨牙習慣？

試唔換個高d嘅枕頭

咁牙較病到底係咩病
香口膠磨牙都無wo又 因為知道咬得多郁動得多會仲痛

我個情況係 左邊牙較會痛 左邊完全無事
平時食野絕大部分時間係用右邊食 先咬到食到
反而用左邊咀嚼 會右邊牙較痛 咬唔出力

何解呢 反而睇骨醫叫我唔好用太高枕頭
要用弓型 扎住條頸個粒位 而唔係聚d力落後尾枕度

應該係硬d, 太淋太矮嘅枕頭會訓到牙骹痛